五大訴求 缺一不可

毋忘初心

1. 實現雙普選
2. 釋放/特赦被捕義士
3. 撒回暴動定性
4. 成立獨立調查委員會
5. 撒回修訂引導逃犯條例

任何抗爭手段，用「可唔可以向實現五大訴求行近一步」黎評估你就知做定唔做

對手出動曬國家網軍黎打資訊戰，目的係要香港人分化

面對網軍，和勇不分

感謝勇武手足打江山
感謝文宣手足打國際
感謝和理非手足出腳展現民意